中環膠囊旅館 SLEEEP 現極需要大量毛巾！！！

開放咗俾大家免費入去沖涼同休息
而家唔夠毛巾用
有無人可以搵到大量乾淨毛巾去！

推

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

支持

推
有無附近番工嘅朋友幫手

push

Push

要幾大條？
我呢邊搵搵

沖涼用就ok 謝謝你

仲需要嗎?

需要呀 沖涼用size

Ok

PUSH

已足夠 謝謝
不用推post

Pish